大家細個去過幾多次旅行

最遠淨係去過一次台灣
去最多反而係港珠澳同大陸

最遠去元朗騎牛牛

零次
窮到閪咁

去過樓下個公園旅行玩左成個下午

幾歲前算細個...

大個有冇去返
覺得有啲細路屋企有錢年年去旅行真係好幸福

我講緊18歲前

咁我都有

大個搵到錢
一年去四五次 上曬癮咁

元朗真係有牛？

都算係完夢
但係童年去嘅感覺始終唔同

咁係零
不過我人到中年
年代唔同

真係有，不過係唔旺的位

0

冇呀！！

未有收入前0
有之後一年最少兩次

same

我得野豬騎

十三四歲跟團去泰國，個按摩妹同我差唔多大，按按下扯旗